竟然見到有孔明燈飛緊，會唔會燒左人地間屋？

飛到好高

雖然危險，又幾興奮，心情好矛盾